救命，房門個鎖開唔到

我係房外面
個喇叭鎖本來畀人拆到鬆鬆地
咁我諗住扑開佢拆咗佢
但依家對面個門柄推唔出去，畀個鎖卡住咗
可以點做

一字批鉗仔only

出面有無人？有就一腳攪掂！

俾返間屋人啦

掂

諗起上次我拎碌麵包棍扑到個鎖歪曬先開到

好啦我踢開咗，入到房啦，點知都係冇分別，最後我又係拎士巴拿扑開佢